有冇人止蝕左屌米？？

我就死都唔止嫁喇，同我升番上去呀屌你老母

未來騰訊

止賺左就有 均傾價 20

你叫wsb本人推下隻屌米囉

哦